Lucy altijd wakker fraai en zelfs op zo'n moment, wanneer haar lichaam moet zijn gekoeld met koud en haar ogen enigszins verbolgen over unclad wakker in een kerkhof bij nacht, wist ze niet verliest haar genade.
Zij beefde, en hingen om me heen, toen ik haar vertelde om te komen tegelijk met mij naar huis ze rozen zonder een woord, met de gehoorzaamheid van een kind.
Als we passeerden langs de grind hurt mijn voeten en Lucy zag mij wince.
Ze stopte en wilde aandringen op mijn rekening mijn schoenen; maar ik wil niet.
Echter, toen we aankwamen in het traject buiten het kerkhof, waar er een plasje water, die na de storm, ik dichtgesmeerd mijn voeten met modder, met beide voeten op de andere, zodat we naar huis gingen, niemand bij ons een moeten merken mijn blote voeten.
